Программа для порционной загрузки данных в api - системы retention;
1.        retention.py - основной файл запуска программы;
1.        SQLOperations - класс для работы с SQL;
1.        UpdateApiThread - класс нити для загрузки в API;
1.        SQLUpdateThread - класс нити для логирования данных о загрузке;



